占士邦電影《007：生死有時》取消中國宣傳「現在不是死的時候」

丹尼爾格力（Daniel Craig）主演的占士邦電影《007：生死有時》（No Time To Die）將於4月公映，今次是丹尼爾最後一次飾演特務占士邦，特別叫人期待。不過由於新冠肺炎在中國肆虐，占士邦也要投降，電影公司決定取消中國宣傳，大陸影迷無緣見到丹尼爾與拍檔們的風采！英國傳媒《泰晤士報》非常抵死，於標題玩戲名食字，指占士邦因為新冠肺炎取消去北京是因為「現在不是死的時候」（because this is no time to die）。

No die No RMB

擇日再死

睇完007 ff下昔日英國幾型

而家英國跪係度啜維尼屎眼

睇完先死

都入戲院想睇😷